進擊的巨人 金句 教識我地以後條路點行

1.
人，只有在放棄戰鬥的時候才算輸，只要堅持戰鬥，
就還沒輸。

2.活着就要有尊嚴的活下去，像這樣像禽獸一樣永遠被關在籠子裏苟延殘喘的活着，我寧可選擇自由的死去

3.
什麼都不能放棄，就什麼都改變不了。
如果想要凌駕在怪物之上，或許連人性都要放棄。

4.
不戰鬥就會輸，戰鬥瞭可能也會死但也有可能活下來。

香港人 幾時先會明
無法舍棄任何東西的人，就無法改變任何事實！
就算有幾多個勇武都係咁

推

Push

第3點可以集中討論。

香港人睇到進擊的巨人真係另有一種感受

唉 幾時捨棄人性

Weeb

艾倫都會問：係咪殺晒d敵人，我地就會自由？
佢就有呢個能力，我地係冇

我哋一日仲有底線，係一定輸，幾時先有呢個覺悟！

但呢加我地士氣真係差左好多
好多人都負面

但

有

捨棄眼前嘅糖衣毒藥

推俾投降撚睇

推！！！

推
好攰 但我未放棄

要問下餘下既和理非幾時肯明白，只要200百萬人齊心做，就一定有光明

首先 你要有巨人之力

艾倫何嘗唔係放棄過，但最後都相信自己
點解我地要放棄？ 容許自己再相信大家一次？

我地冇兵長 冇艾撚
比盡都係讓 康尼 佛洛克之流

你連人性都未捨棄
比你有巨人之力
下場只會係 始祖巨人咁
一直活係不戰契約當中

進擊的巨人根本一直講緊香港民主進程

團長從來唔放負
唔會嘩眾取寵
唔用激脹法
同連登係完全相反

私了
要殺第一個人開始
先叫做捨棄人性
一日都無咁做 都唔叫捨棄人性
但唔好咁做

團長 只係用一個識包裝自己加完美大話
騙過所有既人
但所有人都願意為佢賣命

全部勇武進化立體機動裝置

千祈唔好咁做，敵軍一定因為咁會崩潰

只要一輸，香港人下場只會變成咁
去邊都要許可證 無許可證就處罰
香港人就變到成隻狗咁
講咩野都比人監控
到時香港人仲要感恩中共

全民帶刀出街抗爭先岩

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

如果是戰鬥，就要有領袖，有戰術策略。純粹的浪漫主義只存在于愛情小說。

先停一下 美軍肯定唔係咁教 佢地講明 如果長官命令違反人性 並無需要立遵守

問題唔係有無人性 係無武器同訓練

獅鳥休班狗落單狗我唔要再見到有阻膠出黎
唔要再見到佢可以自己行翻上狗車或者救護車

真

推比負面撚睇到

多數會咬人既狗都唔吠

有冇睇漫畫?
點睇最新一期漫畫阿撚既諗法?
我就支持阿撚既!

支持攬炒

佢當日講呢句說話果時仲未有咁勁

佢而家要殺哂島外既人唔炒!!!

兵長

DISMISS THE COPS
DELAY NO MORE

好撚中二

嗰陣已經睇到

同新疆維吾爾族情況一撚樣

支持最新一集艾主席

3.
什麼都不能放棄，就什麼都改變不了。
如果想要凌駕在怪物之上，或許連人性都要放棄。

支持艾主席

如果真係有嘅話我地可能贏左

但有d野係唔可以捨棄

香港人淨係冇梟都已經冇得搞

唔使講到艾倫咁遠

放棄人性？
好多理想主義者㗎喎呢度
寧願輸都唔想唔光彩咁贏

咪撚攞動畫嘅嘢講
你當打機咩

睇進巨真係好感觸

下次字幕搵返正體字唔該
網上大把資源

賦予那些死者意義的人是我們
那些勇敢的亡者、可憐的亡者
能夠悼念他們的
就只有我們這些生者
其他生者則寄託著意義
走下去
這就是唯一反抗這殘酷世界之道

用作激勵士氣，唔好用作戰略部署

Sorry
下次會用繁體

等動畫

需要好似團長嘅人

阿爾敏·阿魯雷特：甚麼也沒法捨棄的人，甚麼也改變不了

艾爾文·史密天：死去的戰友都在看着啊，他們想知道自己的犧牲究竟有沒有意義呢

里維·阿加曼：自己來選擇，不會後悔的道路

有feel

仲有呼吸都唔可以放棄吧

mikasa佢地諗野太單純
以前真係傾下就可以搞掂

本身個故都可以套落依家香港度.
牆內人好多人都安於現狀 只有少部份人係想衝出牆外
為左衝出牆外 都冇左好多人命
而瑪雷唔能夠大規模進攻 希望靠滲透去搶牆內始祖 同埋消滅牆內人

2020秋

人沒有犧牲就什麼都得不到，為了得到什麼東西，
就需要付出同等的代價。

《鋼之鍊金術師》

好農場feel

Off topic
如果有睇埋巨人漫畫既 真係唔知點做好

Freedom is note free

up

好想要團長咁嘅領袖

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

今次講明唔要大台
仲點會有團長呢d人

依家聽返 Call my name 依首歌都好想喊

巨人真係教人咩叫自由 咩叫革命

btw簡體字幕

佢地有巨人之力，有兵長
我地冇

［就算失望，不要絕望］《進擊的巨人》：屍骸的道路 犧牲的意義

唔可以咁講
我地最多都係無巨人之力
兵長人人都可以變

如果想要凌駕在怪物之上，或許連人性都要放棄。

要捨棄嘅最緊要唔係人性
係自己愛嘅人
我唔怕死
但唔想就咁死左
以後再見唔到我愛嘅人

攞金句做激勵冇問題
但千奇唔好當寶典
千奇唔好再有浪漫主義
害死自己又害隊友

艾爾文係怪物，佢唔會驚

宜家缺少艾爾文團長呢個人物
不斷激勵士氣

毛澤東 金日成

你d 圖唔係支那殘體就TVB logo

push 好多前線手足 都唔夠膽衝

上網搵
唔好意思

對1好深刻 但米凱講完都係俾人咬

支持艾倫將牆外所有人一個不留地驅逐出世界上

因為團長帶頭同班手足抱住會犧牲嘅心態去衝 而唔係自己等其他人衝咗先諗下跟唔跟機

支持艾主席攪炒
我都好想攪炒呀

狗都不如

你同理大啲投降撚講

半年前重吃喝玩樂緊 半年後就要食足十年監獄飯 打飛機都要對住廁所門打

道德光環老實講係贏左唔少國際掌聲 但係戰場上 對住班禽獸 大家就唔可以再企係道德高地

推
阿敏粉絲

好心唔好成日係度用動畫金句打飛機啦人地至少有個立體機動裝置，有可能性殺到巨人

香港人？無武器無膽量賣隊友連覺悟都未有，睇巨人金句托？明唔明係咩差距？就好似得把劍既高達面對破滅魔劍咁，唔係一腔熱血就彌補到既差距

如果攻擊武裝份子/戰鬥人員我不反對
但我反對攻撃非武裝/戰鬥人員,那樣做同恐佈份子有阿分別

熱血到喊

要有禁既覺醒

道德底線真係障礙 大家加油

如果有人要奪取我的自由
我就要從他們手裹搶回來！

獻出心臟！

有一隻巨人不斷追求緊自由，其名為（進擊的巨人）

今朝己經發生左
藍屍連細路都打
仲同人講仁慈？

Freedom or Die
如果有一日香港人叫得出依個口號，證明仲有得救

我不反對還撃

我一直以來都弄不明白，為什麼不管做了多麼明智合理的選擇，在結果出來之前，誰都無法知道它的對錯。到頭來我們被允許做的，只是堅信那個選擇，儘量不留下後悔而已。

連諗都唔敢去諗，點會有？

依句先係講得最應

係預言極權國家 走既方向

希望到時可以係光復左既香港度睇

比人光復中國就真

唉 唔想俾人打針然後踢落牆啊屌 一齊加油啊

香港就比人扑暈 dum落海/街

啲巨人同強國人都好似 人數多 易繁殖 又係冇自己思想受大佬擺佈 又係攻略人地地方 一但經過既地方都寸草不生四處破壞 最可怕既係呢啲人係不文明 同佢講道理都冇用 溝通都溝通唔到

push

越諗越似 屌

無槍你就唔反抗
你咁既心態比支RPG你
你都唔敢射啦
多多藉口～

無法舍棄任何東西的人，就無法改變任何事實！

呢句野好多人都唔明白, 又話要反抗, 然後又攬住D道德光環唔肯整污糟自己隻手, 都算, 其他人肯整污糟自己隻手都要批鬥

sad but true

咪中二病 讀埋中學先學人上連登啦

激勵士氣就中2病

人地漫畫未完 都未有答案。
愈睇愈覺得作者係想講艾撚信奉既野唔岩

實在太啱我地

你以為你係調查兵團？
香港人只係無死亡回歸嘅菜月昴

7月10號開過po但冇乜人睇到
完全反映現狀

殘體字

BlaBlabla
真係從來唔睇呢啲野 卡通動漫乜都好啦
個acc係借既

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

香港好多人只想做憲兵

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

可能係我地既後後後代，我地只係開始

團長

呢啲感性撚真係好撚戇鳩